工作介紹所

咁多位，小弟係抗爭路上幫唔到大家太多！不過我總算識幾個人，主要係CS輪班服務既行業！絕對唔係筍工，不過勝在行業缺人，而我可以保障大家既私隱，幫大家幫工！

可以加我個group 了解下！因為我唔熟點用tg 同 埋都係連登新手。希望各位幫幫手！ 幫我推廣下！

都係個句信就加我，唔信既就唔阻你時間！

多謝！

自推一下

推

冇人入左去定咩？

主要係想幫要搵工既手足

補

幫你地搵撚埋工都唔理9我

遊行完幫手推下

我真係想幫手足